---
author: krm
created: 2018-01-01
---
![se]
# Märkningsschema för resistorer

Motstånd brukar var markerade med olika streck, genom att läsa av dessa kan du se vilken resistans motståndet har och vilken felmarginal motståndet har.





